[推上熱門] 一句講晒，聽日戴唔戴口罩

戴

驚驚，不了

投完記得推post

老閪都戴 就算我係屋企都照戴

態度正確

推

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

一定要帶！

※戴

焗到生哂瘡都帶

由禁蒙面法嗰日開始出親街都戴 但真係好少人響應

戴！

明明戴口罩出街冇犯法

日日戴

一齊推上去，等大家知道有幾多同路人！

欣賞

戴

依家日日返工都戴

欣賞你個欣賞

一齊推上去，等大家知道有幾多同路人，聽日有罩一齊戴！

根本日日都要帶㗎啦

日日都戴 我聽日要見到更多人戴

日日都係全民口罩日

日日都戴緊

日日都帶緊

日日都戴佢老母
我做好晒心理準備日日戴

其實都幾好
男人唔使剃鬚冇人知
女人唔使查唇膏化妝

已經幾日了
就算無咩人響應，我都會繼續！

革命尚未成功，同志仍須努力💪🏻

一齊推上去

Wear mask is very simple. I start from 6/10 jiu go out dou hui wear

點解唔戴

日日都戴

日日都幪面超人上身咖喎

真心唔知

搭東鐵，一定戴 !

日日都帶 返到公司先除

呀婆都戴
推到200萬人戴

帶

老閪都戴啊！唔可以習慣！

日日帶 雖然好撚熱

香港空氣咁差老閪都日日戴

一齊推上去，等大家知道有幾多同路人，聽日有罩一齊戴！😷

推
大家堅持日日帶啊！

香港港豬多

屌仲搭黨鐵

有戴！
但搭車，係街唔見人有戴
有啲失望

今日唔戴 想戴嗰時真係會無得戴

戴佐幾日都無咩同路人
不過咁樣係唔會令到我驚架
我要每日都感染到有人同我一齊戴

戴阿 今日出街都好似得我戴咁

日日都戴！

每日都戴, 戴左既盡量日日遊說多一,兩條友跟機, 慢慢將佢變成風氣/習慣

P牌推唔郁，屌個P牌黐住咁撚耐嘅

驚佢老母？
我依家日日戴。
屌，佢係要拉你，行路都可以話你殺人架啦

一齊推上去，等大家知道有幾多同路人！

聽日有罩一齊戴！

一直戴緊

好似十點咆哮一樣
每日做 只會越來越多人做

真心，如果你話驚popo唔守法，你戴唔戴口罩都有機會奶野架啦。

日日都戴，點解唔戴？

近日出旺角見多左人有戴，平時馬鞍山好少

唔戴一世無仔溝

今日

落街踼拖買個老麥都戴

唔戴一世無女喉

一齊推上去，等大家知道有幾多同路人！

聽日有罩一齊戴！

最重要係戴口罩根本冇犯法呀！

如果警察要求你除，你咪除俾佢睇吓囉

戴撚硬
樓豬可唔可以講下有咩理由唔戴

要有呢種效果

大家一齊推

係唔犯法。
但隔來post有條友著睡衣都比人拉。
依家黑警尻up，拉撚左先算。
我諗部分和理非都係怕呢樣姐....但佢要咁玩法，你做乜都仆街。
為左班惡霸，連最基本戴乜出街都要就住就住？冇撚野下。

戴呀dllm

一定戴

老閪都戴

返工放工戴口罩 呀喂

pish

巴打我地一齊推！

啱啱上巴士，先俾個巴士司機屌完，即刻打email上九巴投訴，記低晒佢個名

日撚日都戴

雖然真係好撚焗，但老閪都戴

載

絲打我地一齊推！

同我日日戴

用唔用罩明明係自由
真係唔想因為咁而呢啲小小既自由都放棄
唔可以怕曬黑所以用既？
唔可以怕廢氣多？
唔可以驚俾人傳染？
唔可以要黎遮醜？
點解唔可以呀？

根本愈多人戴，戴嘅人愈安全

麻煩大家每日戴之餘，可以同d 同道中人點吓頭，鼓勵吓大家

咁撚仆街！

Btw絲打我地一齊推！

一出門口就帶 基本

戴
俾狗逗即刻除咗佢大大力咳同打乞嚏落佢度

利申有呼吸道傳染病

焗又有咩所謂！

巴打我地一齊推！

推
實戴

我鐘意戴口罩玩cosplay都係我自由。
關佢撚事？

呃正評

「戴」

我有肺炎呀dllm

最衰我老婆唔撚支持我。
如果唔係，我搵d黑口罩戴tim...
依家我都係戴surgical mask

係

😷

絲打我地一齊繼續推！

k

呃你唔起呀

巴打我地一齊繼續推！

人多便事成

呢排翻風易病，一定要戴返個口罩

其實依加反而多左人戴口罩

帶！！！

我覺得少咗

帶klm

巴打我地一齊繼續推！

Tui

戴！焗到個妝溶曬都戴！

淨係化眼妝都得！

日日出街都要帶呀

咪出左門口先戴囉！

鍾意戴吓除吓都冇所謂，隨心！

冇喺街度見過有人戴口罩
利申 由禁蒙面法開始就日日戴口罩出街

P牌仔
投唔到
推唔到

原來會投唔到

你敢除罩就等我瘋狂傳染你

Push

日日都係口罩日

戴
推

日日戴緊加搭緊巴士，日日都經過狗屋乜事都無

戴 呢幾日都有戴

屌你班仆街和理非 戴個口罩都驚
今日放工經過又一城市大學
啲學生戴口罩嘅10分1都唔知有冇
成條街好似得我一個戴口罩咁
成班港豬

咪撚比我見到有人睇緊連登但係冇戴口罩

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

日撚日都帶緊

日日都戴
次次得自己好似異類

我要異類變成大多數

老系都戴

戴 老閪都戴
如果連戴口罩都驚冇資格爭取自由 民主

全世界帶口罩

點解唔帶

就幫你推多嘢

戴啦！
點都戴

日日都戴呀

專登買咗布個款！知道仲係唔多人戴但大家繼續戴繼續講！！！！會多啲人一齊戴

日日都帶

mask

day day wear

Why not

點都戴

驚佢有牙啊 日日帶

平時好日都唔見個人戴口罩 依加佢禁左反而周街都係喎 男女老中青都有

有啲灰心，但會繼續戴

蒙面法之後日日出街都得番對眼

日日戴日日戴日日戴日日戴日日戴日日戴！！！！！

戴！！！

PISH

日日戴！搭巴士返工放工食晏，希望聽日架車會有同路人一齊戴

戴呀！！！
日日返工都只係見到三兩個人戴
屌又唔係集會
平時戴係唔會犯法架
驚俾黑警捉？個個都戴佢咪唔可以咁猖狂囉！

自己主動放棄自己自由
戴個罩都驚 抗乜撚嘢爭
洗定屎忽返大灣區啦

仆街，呢兩日戴口罩百分比唔夠10%

基本啦

戴緊

無理由唔戴 無理由咁容易做嘅都唔出一分力

日日都戴㗎喎

屌你地我戴足咁多日你地依加先講?????

今日觀塘塞車 等左9 個字車， 眼見得 <20 人帶

push

戴啊屌

日日戴啊

唔係一直都戴緊咩

戴到d同事成日問我究竟咩病

P牌仔冇得正皮但係戴到生暗瘡都照戴!!!!

Cls公司

可唔可以話我知驚啲咩？成條街得我戴都未驚過。

今日唔記得拎 ，聽日一定戴

推。一定要喺有狗地方戴。

人人戴口罩，戴住佢訓教

其實為左自己身體健康 都好應該帶口罩

全日返工收工搭巴士，活動範圍佐敦，一個戴口罩都無！除咗我一個都無，心好灰。
轉小巴返屋企經過紀律部隊宿舍，有個著白衫女人上落車都啤住我。

梗係戴佢老母啦

依家淪落到戴唔戴口罩都要討論，真係唔使革命啦

一定會越黎越多！

勿以善小而不為之

戴左好撚耐啦！！！

咪撚推完之後唔戴，我屌曬你地老母。
利申日日出街都戴

求吓你哋戴啦

一定要繼續戴 唔好好似今日咁

屌得好

帶佢老味

聽日？日日都戴！

成街好似得我一個戴咁

沖涼洗面都要戴

又呃正評

日日戴直至光復香港呀

日日番學都帶

係戴先好講
出街比人望左兩日

梗係日日戴，沖涼刷牙洗面都戴

日日戴 仲要黑色

焗到左右兩邊面生暗瘡
日日都戴緊

已經日日帶緊 係街10個可能得2個係帶

我戴緊第4日啦
聽日繼續

戴個口罩都要開PO 仲話革命

點都一定要帶！！

係呢個月都要戴 直到取消禁蒙面法為止

戴戴戴

香港未重光都要戴

戴左幾日啦

戴到生瘡都唔除

訓覺都戴

推佢老母
齊齊戴口罩

戴黎自己受罪不了

笑撚咗 日日都見到有po話聽日帶口罩 出到街就日日都得小貓三四隻有帶 我就日日翻學都有帶 學校都有好多人響應 但係其他人呢？帶個口罩好撚難？點解咁少嘅事都唔做？

樣衰既柒頭,如果做開gym gel頭+口罩
呃到下女 樣衰巴打們試下啦

戴，其實我唔明，有咩危險？

戴口罩出街仲可以唔化妝 爽
利申日日戴

核爆都戴

不如搞集會先，一集會就個個戴

返工都日日戴

驚？

今日已經有帶喇

幾焗都戴

唔戴對唔住手足

Wear mask everyday

仆街日日都戴
但出到門極少人帶
今日帶仲要俾廢老屌（當然即刻屌9返佢）
求下大家戴口罩

Pish

老閪都戴，何止戴口罩，我帶埋面具都仲得

日日都戴
雖然冇乜人一齊戴好心灰意冷

日日都有戴
但係條街得我一個戴
見到多嘅都係啲學生哥有戴

投完推post

戴左幾日啦
洗唔洗日日公投呀

日日帶

番工放工都搵唔到手足 得自己一個on99
可唔可以畀我睇到決心啊垃圾香港人

日日戴！

日日都戴緊
但無見到人戴

正評你班契弟咪撚再講大話呀
呢幾日加埋我自己條街先得兩三個人戴

行動支持

帶左好幾日

連仔係時候出蒙面系列ICON

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

日日帶啦屌 緊急法出個陣個個屌曬鬼 點知過幾日就冇乜幾個帶 香港人反抗得個講字 口噏噏打飛機 得撚啖笑

訓前一大推

一齊戴

帶 就算有濕疹都要帶

集會就帶唔係由69開始已經係咩
全民戴口罩係為咗同極權講我唔撚會怕你

無病先戴
有病唔好戴

今日都戴啦仲聽日

兄打

戴咗口罩妝都唔洗化 防曬又唔洗搽
皮膚都要休息吓

帶啦屌

YES

我會日日帶 影響到人為止

一日有幪面法, 就日日都戴

樓主呃正皮？

《全民議政計劃》正式上線啦！

每日都帶

tui

戴呀屌

香港人！反抗

戴!

【突破樽頸！！拋磗引玉！！】反送中運動 竟然同 德先生、賽先生 嘅理念不謀而合！！！

已存在醫學或健康理由在集結遊行帶口罩都合法，何況平時返工返學？
只要警員要求辨認除一除比佢睇核實身分，你就冇犯蒙面法！
咩叫醫學健康理由？我幫你班弱智仔諗咗3個啦
1. 預防流感 － 預防勝於治療呀，進入冬季流感高峯期，點知隔離條友有冇病，我帶個口罩保護自己
黃任匡醫生fb都叫你帶呀
順便防止自己病咗帶菌比屋企人， 屋企人有免疫低人士，即小朋友/老人家/大肚婆/長期病患者 （真先好咁講）
2. 喉嚨痛懷疑啱啱起感冒 - 啱啱開始病梗係未睇醫生，保護其他人免受感染帶定口罩先 （注意流感係病發前1日至病發後3日最高傳染性）
3. 鼻敏感 氣管敏感 － 街邊大塵多廢氣刺激氣管 咳咳咳 帶個口罩隔咁d 舒服d (狗問醫生證明）敏感西醫冇得醫，中醫調理下唔一定work (利申 出生已經鼻敏感）

已經笠左3日 公司個個用奇異目光
一於咪撚理

可唔可以戴口罩俾我知道有幾多個係同路人

屌 我戴咗兩日啦

最弊條街好少人戴
就算睇落90後都無戴

堅持堅持

堅持呀！

點都帶
利申已經順便wts朋友聽日返學都要帶
全民口罩口 由你我做起

屌你 我日撚日帶呀

唔多但都有

利申：keep住戴

就係驚先戴

真

就快到流感高峰期
唔係想D病菌人傳人呀嘛

戴呀

做愛都戴

屌9班死港豬
成個星期帶既人百分之一都冇

利申日日帶
都唔知香港人驚乜

50%人帶口罩d小朋友咪唔會比狗咬囉
冇不反既遊行都出, 竟然驚合法帶口罩?

[醫學健康原因合法帶口罩]

[member]push[\member]

一直有戴普通口罩
但想知黑色個種邊度有得買？

屌警嫂都帶呀

連戴個口罩都諸多藉口話不了 唔好同我講反抗

日撚日都戴住
喺街度見到同路人，唔洗講咁多
點頭，相視而笑
嗰種感覺真係好奇妙

藥房，莎莎都有

因為啲人知道黑警係鳩拉，自己已經怕咗...

帶爆佢老母

前日巴士站有兩個戴 琴日就變左三個
反抗呀 香港人

認真 有冇咩辦法係可以戴完成日唔生嘢
戴咗幾日 塊面焗到生好多又紅又痕嘅一粒粒細粒

咁戴黑罩咪直頭玩命

係屋企

戴啲透氣啲既？

佢要搞你話之你個口罩透明都打同拉。如果話香港空氣污染嚴重，戴個防pm 2.5嗰啲你估下會點，尤其是入夜，咪一樣唔理。

“咪一樣唔受理”

老閪都戴 dllm

推 日日都戴 瞓覺都戴 沖涼都戴

日日都有自知之明，好嗎？咁樣衰唔遮翻住，好影響市容
利申：冇1日唔戴

學校好多
一出校門個個當我外星人

戴口罩阿！！！！

日日都戴
買個口罩有咁難咩

聽日落街買先 用哂

空氣差

日日都戴啊吊！
翻工食飯放工都戴住！
做比全世界睇

我叫你地戴呀dllmchhhhhhh

日日都戴架

1

戴左2日

2日都係成架巴士得我一個戴

依個月都會戴 如果到11月街上冇乜人戴就放棄

戴，加全黑

唔明點解咁低成本都唔做

我屌哂鬼,今日同琴日少人戴到仆街
100人唔知有冇5個有戴
成本咁低都唔做就食屎喇kong pig

每日都有 只有返工坐office先唔戴

單丁一條友戴比藍屍跟蹤好l驚

聽日開始戴

口罩啊屌你老母閪

日日都戴，驚佢老母

，

暫時得26隻五毛狗

每日都戴

帶撚左幾日，次次都係得我
希望聽日見到多啲

給果聽日又無人戴

721

閘又唔敢跳啦
依嫁戴口罩都驚仲學咩人出黎抗爭

日日都帶 空氣污染

戴， 街坊聽晚出嚟啦， 咁撚多人一係佢拉撚哂話非法集結 ， 告撚得入先講， 數量多到一個數 佢做唔撚掂

沖涼都照戴

仆你個街焗到生熱痱我都照帶

On9流感高峰期

日 日 戴

推 帶佢老母口罩

呢幾日都戴

日日都戴
但街上真的不多人戴 要宣傳鼓勵多啲！

屌 出到街得我一個戴
屋企人都唔肯帶 怕俾狗逗

5/10 開始，日日都戴緊

但真係見得好少人戴

推！

戴， keep住戴

日日都戴緊窩師兄
見到啲巴打戴口罩好型 互望好似相認咁

ofcourse yes

日日戴身體都健康啲

訓住覺都戴

一定帶，今日放工搭巴士，成車逼爆哂，眼見得我同另一位女仕帶罩，點知有個伯伯係咁咳，又吐痰，跟住成車人用手遮口鼻，我差d忍唔住笑出黎，d人又要驚比popo攪又要驚細菌個樣真係超爆笑

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

日日都載 你問乜

戴，我覺得要做多啲宣傳

妝都唔使化緊係戴

日日都戴 做咩要問

今日係大學站有幾隻狗
戴住黑口罩著黑衫係佢地中間行過
都冇狗逗我

咁都淆？死咗佢啦。

帶 ! 出街見得幾個帶。個撚個又話支持又話剩 最後口罩又唔帶 行唔到街街我都明白唔係個個有能力做到 不過連少少野 帶個口畢仔出街都唔做就咪撚話支持啦

咁先係最有效

病病地 今朝帶返

diu 笑左

香港人，反抗

戴咗兩日, 繼續努力

今日買咗，點都要帶
仲買咗一盒比個中學生

戴住好撚焗，但係我更加唔想比淋病睇死

戴左幾日 仲要問？

點解唔戴！

日日都有戴

戴口罩就唔使化妝
每日慳翻唔少時間不知幾好

戴撚咗幾日

驚閪咩keep住戴啦
今日收工喺六七隻藍衫狗面前行過都係戴住
無人理㗎

屌你老味 個個係晒屋企戴口罩呀

戴佢老母
日日都戴緊

真係唔撚驚，只要個個戴，佢捉撚咩

屌 已經日尻日都戴 今日好似多咗人戴

日日戴緊

條街真係無咩人戴
本身未有反送中都日日戴

D 舖頭咁早收，邊度仲有得買，日日係咁用好快冇晒

緊係戴仲使問

但出到街真係得好少人戴

勁少人戴

點解唔戴？

推你

呢幾日都戴，因為真係病左

目測300 人中 有一個戴

証明 戴口罩 實體文宣不足 connect 唔到大眾

又或者 大家真係驚俾警察搞/以為戴口罩犯法

aggre
come on

繼續推 屌你成架車一個口罩都唔見
戴口罩呀

出左反蒙面法之後我日日都有戴

佐敦道係咪有口罩巴打指揮緊交通？

繼續戴

梗係戴！出咗蒙面法，即係唔戴就犯法啦！

831

買咗盒口罩派